<resources>
    <string name="app_name">Food</string>
    <string name="bacon_cheese_heaven">Céu de Bacon e Queijo</string>
    <string name="bacon_wrapped_filet_mignon">Filé Mignon Envolto em Bacon</string>
    <string name="bbq_chicken_delight">Delícia de Frango com BBQ</string>
    <string name="bbq_ranch_delight">Delícia de Ranch e BBQ</string>
    <string name="beef_broccoli">Carne com Brócolis</string>
    <string name="berry_smoothie">Smoothie de Frutas Vermelhas</string>
    <string name="california_roll">Rolo da Califórnia</string>
    <string name="chicago_hotdog">Cachorro-Quente de Chicago</string>
    <string name="chicken_avocado">Frango com Abacate</string>
    <string name="chili_cheese_hotdog">Cachorro-Quente com Chili e Queijo</string>
    <string name="classic_beef_burger">Hambúrguer Clássico de Carne Bovina</string>
    <string name="classic_beef_hotdog">Cachorro-Quente Clássico de Carne Bovina</string>
    <string name="coconut_water">Água de Coco</string>
    <string name="dragon_roll">Rolo Dragão</string>
    <string name="espresso_martini">Espresso Martini</string>
    <string name="four_cheese_pizza">Pizza Quatro Queijos</string>
    <string name="garlic_parmesan_chicken">Frango com Alho e Parmesão</string>
    <string name="green_tea_latte">Chá Verde Latte</string>
    <string name="grilled_ribeye_steak">Bife Ribeye Grelhado</string>
    <string name="hawaiian_bbq_hotdog">Cachorro-Quente Havaiano com BBQ</string>
    <string name="hawaiian_paradise">Paraíso Havaiano</string>
    <string name="honey_mustard_tenders">Tiras de Frango com Mel e Mostarda</string>
    <string name="iced_caramel_macchiato">Macchiato Gelado de Caramelo</string>
    <string name="italian_burger">Hambúrguer Italiano</string>
    <string name="orange_juice">Suco de Laranja</string>
    <string name="pink_lemonade">Limonada Rosa</string>
    <string name="salted_caramel_brownie">Brownie de Caramelo Salgado</string>
    <string name="spicy_tuna_roll">Rolo de Atum Picante</string>
    <string name="strawberry_cheesecake">Cheesecake de Morango</string>
    <string name="thai_iced_tea">Chá Tailandês Gelado</string>
    <string name="vegan_burger_delight">Delícia de Hambúrguer Vegano</string>
    <string name="veggie_lovers_pizza">Pizza para Amantes de Vegetais</string>
    <string name="watermelon_smoothie">Smoothie de Melancia</string>
    <string name="bacon_cheese_heaven_desc">Um prato perfeito para os amantes de bacon e queijo, trazendo uma explosão de sabores em cada mordida.</string>
    <string name="bacon_wrapped_filet_mignon_desc">Um suculento filet mignon envolto em fatias crocantes de bacon, perfeito para uma refeição gourmet.</string>
    <string name="bbq_chicken_delight_desc">Frango grelhado com molho barbecue, uma opção deliciosa e cheia de sabor para os fãs de churrasco.</string>
    <string name="bbq_ranch_delight_desc">Uma combinação de molho ranch com o clássico barbecue, trazendo o melhor dos dois mundos em um único prato.</string>
    <string name="beef_broccoli_desc">Carne macia e saborosa, servida com brócolis fresco, criando uma combinação saudável e deliciosa.</string>
    <string name="berry_smoothie_desc">Um smoothie refrescante e doce, feito com frutas vermelhas frescas, ideal para um lanche saudável.</string>
    <string name="california_roll_desc">Um rolo de sushi tradicional da Califórnia, feito com ingredientes frescos e de alta qualidade.</string>
    <string name="chicago_hotdog_desc">O clássico cachorro-quente de Chicago, coberto com picles, mostarda e cebola, servido em um pão macio.</string>
    <string name="chicken_avocado_desc">Uma deliciosa combinação de frango grelhado e abacate fresco, perfeita para quem busca uma refeição leve.</string>
    <string name="chili_cheese_hotdog_desc">Um cachorro-quente carregado com chili picante e queijo derretido, ideal para os fãs de sabores fortes.</string>
    <string name="classic_beef_burger_desc">O clássico hambúrguer de carne bovina grelhado, servido em um pão macio com todos os acompanhamentos tradicionais.</string>
    <string name="classic_beef_hotdog_desc">O tradicional cachorro-quente de carne bovina, perfeito para uma refeição rápida e saborosa.</string>
    <string name="coconut_water_desc">Água de coco fresca e natural, uma opção refrescante e saudável para qualquer momento do dia.</string>
    <string name="dragon_roll_desc">Um rolo de sushi elaborado e saboroso, com uma mistura perfeita de frutos do mar frescos.</string>
    <string name="espresso_martini_desc">Um coquetel sofisticado e elegante feito com espresso fresco e licor de café, ideal para quem aprecia sabores intensos.</string>
    <string name="four_cheese_pizza_desc">Uma pizza deliciosa e cremosa, feita com uma combinação irresistível de quatro tipos de queijo.</string>
    <string name="garlic_parmesan_chicken_desc">Frango crocante coberto com queijo parmesão e um delicioso molho de alho, uma refeição irresistível.</string>
    <string name="green_tea_latte_desc">Uma bebida cremosa e suave, feita com chá verde de alta qualidade e leite vaporizado.</string>
    <string name="grilled_ribeye_steak_desc">Um corte premium de bife ribeye grelhado, suculento e cheio de sabor, perfeito para os apreciadores de carne.</string>
    <string name="hawaiian_bbq_hotdog_desc">Um cachorro-quente único, com um toque havaiano e molho barbecue, servido com abacaxi grelhado.</string>
    <string name="hawaiian_paradise_desc">Uma combinação tropical de sabores frescos e exóticos, trazendo o espírito havaiano para o seu prato.</string>
    <string name="honey_mustard_tenders_desc">Frango crocante coberto com um molho de mostarda e mel, doce e levemente picante.</string>
    <string name="iced_caramel_macchiato_desc">Um macchiato gelado feito com café espresso e um toque de caramelo doce, refrescante para qualquer hora do dia.</string>
    <string name="italian_burger_desc">Um hambúrguer gourmet inspirado nos sabores da Itália, com manjericão fresco, queijo mozzarella e molho marinara.</string>
    <string name="orange_juice_desc">Suco de laranja espremido na hora, refrescante e saudável, perfeito para começar o dia.</string>
    <string name="pink_lemonade_desc">Uma limonada rosa doce e azeda, perfeita para refrescar em dias quentes.</string>
    <string name="salted_caramel_brownie_desc">Um brownie macio e doce com um toque salgado de caramelo, uma sobremesa irresistível.</string>
    <string name="spicy_tuna_roll_desc">Um rolo de sushi picante com atum fresco, envolto em arroz temperado e alga crocante.</string>
    <string name="strawberry_cheesecake_desc">Uma fatia deliciosa de cheesecake de morango, feita com morangos frescos e creme suave.</string>
    <string name="thai_iced_tea_desc">Chá tailandês gelado com leite, doce e refrescante, uma bebida exótica.</string>
    <string name="vegan_burger_delight_desc">Um hambúrguer vegano delicioso, feito com ingredientes frescos e naturais, cheio de sabor.</string>
    <string name="veggie_lovers_pizza_desc">Uma pizza cheia de legumes frescos e saborosos, perfeita para quem ama vegetais.</string>
    <string name="watermelon_smoothie_desc">Um smoothie de melancia refrescante e doce, ideal para os dias quentes de verão.</string>
    <string name="rm553873">rm553873</string>
    <string name="pedro_lucca">Pedro Lucca</string>
</resources>